盲毛港女接GME火棒既心聲

輸打贏要

傻西港女高追

希望你走得切 唔洗輸晒

咩價位入

成王敗寇 比人發洩下啦ig啫

應該4xx 幫手推

靚女女

堅持✊下星期一好快short squeeze 可以睇定樓先

400仲入

sh
put 撚收皮

睇地府樓？

冇腦係咁

有冇後續

點會輸哂，最多咪跌到1豪子

輸到癲左

做雞都唔掂

其實真係班友洗橫手 好撚賤

好似幾靚女
有冇多啲相睇下

停左市先覺得自己頭先痴左線 好彩無事
利申:SH 緊13股@120

無信念又跟人玩

唔明有咩咁好笑Reddit呢個遊戲就係冇理由地接棒目的係想做低班機構，逼佢地食高價買翻甚至係破產。問題係睇唔過眼，點解機構可以Double Standard不如樓主學好啲英文，去睇吓Reddit
而家Pre-market又爆升，睇嚟你先係唔知頭唔知路嗰個樓主唔好再做盲毛啦。少少錢都輸唔起？

今晚最高點之後
會唔會係樓主比人笑

paper cunt

賣左都叫sh

唔知輸死未